聽日同女朋友第一次睇戲 有咩要注意

好似話係睇一週的朋友 有咩方法可以令我地更加親密

拖住佢手

臭雞

帶定套 唔好閒親人

有冇人認真答我 毒撚一個

先拖，再攬

揀啲兩個位中間個手吧可以向上拉既 比佢訓落膊睇戲

睇異型 中間放野飲個扶手一定要攞起 否則佢驚果陣挨唔到落你到 戴多件嬲 睇到一半問佢凍唔凍 買野飲買一杯好了 一支飲管

睇定d先啦第1次
唔好咁猴擒

帶件外套去

唔好揀UA or MCL
好多場既扶手都冇得拉起
帶件外套啦 冷氣凍呀

佢頭先冇同我提過wor

我都好期待啊 記得要買大爆谷

同佢賭結局係咩
果陣睇屍殺列車
賭個女人有冇死
結果我嬴左
然後佢嬲左

禁低佢個頭落你褲浪